市民交$4000表格 公務員怒喝：我地食緊飯，快啲出返去

有市民在網上群組「大埔 Tai Po」分享，今日親身到社會福利署大埔區福利辦事處交表，該辦事處沒有開燈但可推門而進，原來當時是辦事處午飯時間。

該名市民指，職員見到他和另外兩位交表市民後，好奇地問：「你哋係點樣入到嚟㗎？」當知道是門壞了沒有上鎖後，更態度甚差地對說：「食飯時間你哋唔入得嚟交㗎，快啲出返去！」

該市民指，自己事前已專門下載一共有6頁的申請須知，當中有列出申請文件投遞箱地址，但沒寫明開放時間，其後才發現開放時間表要另行下載。他反問，「阿叔阿婆係咪會識得睇哂你咁多資料先嚟交form？……點解要為難啲市民？」

公務員做嘢唔駛你教

食飯時間係私人時間黎架

屌咗啲廢老 廢中
阻人食飯 燒春袋

咩年代, 食飯時間成個部門無人運作咁ON9

痴根
你食飯時間都要做野呀?

有咩問題
政府工同私人工冇得咁比

心都涼撚晒
俾啲獅子山下精神啦

明明自己戇鳩唔識睇時間都要揾老嘢來過橋，正一屎忽鬼

市民：我都係食緊飯時間先得閒去交

無問題
食飯時間邊個會做野

全世界同一時間放飯? 咁間嘢做啲咩
點解唔一啲放12點 一啲放1點

整個箱喺出面比人放入去咪得囉

我覺得好正常 可能人地想恰下 你打擾到人 點會好態度

社署窮到壞門都唔整

吓？啲人交表佢要做嘢架咩？唔係好明喎

如果係私人公司咁樣鬧客死左十世啦。

政府工真係講野都可以大聲D

Yes 做政府工想有食飯時間？痴線架？

其實佢有佢交表，你有你食飯，嘢都唔駛講啦，唔明政府啲安排咁搞笑

大把公司lunch time 都唔辦公架啦

公務員唔好得警犬幾多

但政府工明明就應該係公僕

燈都熄埋都仲要入去，廢中廢老寧舍大條道理

唔係辦事處職員問題
係公佈資料啲人問題
公佈辦事處地址，又唔寫埋開放時間
樣樣資料分開幾張form ，不如填資料中英文名，身份證，都分開幾張form 啦

放個箱比人交表好難？

緊急服務一定
4000蚊張form交遲一兩個鐘會死

上面個班人真係戇鳩架喎
食緊飯都要同你做野係咪奴性重到咁

D七頭一定順便問東問西。

廢老等一個鐘都唔得咁唔捱得

你呢啲連食飯時間都要做野既奴隸咪話人唔好囉

波叔安排失當
交個人出黎啦

點解「呀叔呀婆」就要assume你唔識睇文件？吓？

都唔知點解啲人咁堅持要親身交
郵費政府幫你畀，收到表又會sms通知你
驚寄失咪寄多幾十封

唔駛成個部門同一個食飯時間掛

有咩問題

同埋諗住鎖左門都比人中左入去

香港人不嬲無禮貌

食飯都要做野，做撚死人咩

「阿叔阿婆係咪會識得睇哂你咁多資料先嚟交form？……點解要為難啲市民？」

唔識睇但又識填表咁勁

交表唔係放入箱？佢要check form?

擺個箱出去比人放入箱咪得 ，自己食飯咪食飽佢

公務員合約寫明的, 食飯時間唔係收緊錢

咁多資料你敢唔敢放街邊箱仔

on9
食飯時間一件事
公務員多仆街係一件事
邊隻眼見到我話人唔應該有食飯時間
低能仔叻唔切

唔知食飯時間好出奇咩
唔係奴性重 但都唔洗態度差咁趕人走既
好聲好氣都得掛
條友賴死唔走迫你做野就另計啦

呀叔呀婆唔識咪唔好拎囉 無人迫你

你都on9, 放飯仲要分批呀
叫政府比飯鐘錢囉

一見公務員就屌左先

好精彩

幾時爆唔見整爛表

Exactly

痴撚線不如你返工返足7日24小時喇

佢歧視啲公公婆婆
覺得啲廢老全部係文盲
好不要得囉
點解老人家就一定唔識
係咪老人家廢啲架？
出言不遜
真大膽

有冇考慮安全問題 ？？

lm

咁平時分開放飯個啲公司係咪狗做架？
銀行都分開放食飯啦

講咁多大國堀起都晒鳩氣

一張簡單form 都大把人唔識填

政府工會咁有彈性就唔係政府工啦

真心問有幾多人公司係分批食飯而唔係成批人一齊出去食?

係
晌呢度大大聲屌公務員
有咩意思大家明

講真 銀行編號嗰度真係唔識填 要上網睇先識

你見過豬欄養Ｄ畜生未？

唔喝佢地係唔會聽架

唔係戶口一開頭有既咩？

啱啱check原來政府有比個投票箱做收集，不過政府無送埋個鎖

提款卡果d無

唔係架

交表洗撚有人服務咩
放個箱喺門口咪得囉

公司想用盡員工先分批放

我張中銀好耐之前整，有埋名 有編號，新整匯豐 名無 編號都無

其實份表 tick 果度都好易tick錯，佢設計得麻麻

無需要/需要交薪俸稅 同 有無自住物業果度，佢可以分開兩條問題列得好d. 而家四個選項，老人家果d好易剔錯

收左罷落碎紙機

乜現在重有私人公司咁做，邊間

燈都熄埋仲衝入去做乜柒
係要俾人屌先安樂咁

繁體支那人

其實服務人唔等於僕
咁同大陸人既概念一樣，比錢就係大爺，收錢就係呀四，要不是中國香港就玩完了

啱啱報稅嗰啲 稅務局仲未寄信講交幾多 都唔知揀邊樣

大陸化

有放飯時間唔係咩出奇事 大驚小怪
但態度差先係重點
btw其實好小事 咁都算新聞

公務員唔駛食飯咩
唔通一路食飯一路幫你？

屌得好!!!!

連登大陸化就真既 正常道德觀都冇幾多有 唔關自己事就屌左先

食個飯都唔畀，重要係來攞4000蚊嘅廢老

🐶咬🐶

我返緊嗰間垃圾閪公司經常要求員工一邊食一邊做野 有個前同事頂唔順就日日出去食 費時煩 如果太早食又俾d老屎忽係背後講 搞到冇3點都唔洗食

其實好小事,
機會來啦 ,
將事件放到大一大

做慣狗做唔返人

人地門口有實有寫開放時間
唔好扮發雞盲

個箱擺出面俾人爆咗，邊個負責？唔通又搵個人出去睇住個箱

個箱擺門口出面俾人爆咗，邊個負責？到時又話將市民私隱擺係危險位置。啲表全部都有個人資料，銀行資料。諗野唔好咁低B。

咁郵局又可以周圍擺郵筒係街？

等唔到你可以聽日再交

今次撐公務員屌9廢老

好多廢老其他人唔合資格照填

大把私人公司係咁啦

好正常

郵局啲郵筒全部固定係街，有footing。本身保護性強好多。係未為咗個扑街4000係每個社會福利署前面起個郵筒。到時更加浪費納稅人嘅錢。

公墓猿係社會渣滓，係人都知

D自私仆街理得你食飯你放工
佢地自己交表大曬
正一仆街自私精

公務員唔比食飯

熄哂燈都知咩事啦 係要俾人屌先安樂 唔係個廢老搞大件事都唔會上新聞 係香港做服務業真係特別慘

乜撚都唔識 咪撚攞啦笨
派錢仲要多多要求

阿叔阿婆係咪會識得睇哂你咁多資料先嚟交form

D form我出架？你老母

唔識光合?

呢單野根本就係用黎玩9香港人同埋公務員

要你左計右計完，先最多拎到佢$4000，分分鐘最後扣完拎

鬧客＋趕客，你開門時間唔清晰，仲要俾你鬧。私人公司死左啦。

公務員=高級老綜

冇開燈都闖入去，
屌你老母死廢老

就係諗住側側膊扮傻 點知俾人當狗屌

公務員食飯時間好似有出糧

咁又點呀

岩
你呢啲奴隸連食飯時間都冇咪要做囉

笑撚死 廢老都上連登

岩牙ching
食飯時間居然係度食飯
班公墓員離撚晒譜架真係

更惡都仲有

特別康文果班 根本唔撚驚你 仲叫投訴呀笨

你放假夠有糧出

冇寫投表時間凌晨兩點都可以入去投

不包括食飯時間啵 邊個職位包埋？
份約寫明

on9 投訴咩啊？投訴佢食飯時間食飯定道門壞左冇撚整？

問社署署長囉 你屌啲細嘅做咩姐？

港英年代

上面班小朋友唔知讀完書未

比人偷咪沒曬私隱

你係人地閂門時間擅自入人地地方喎

肯用腦就唔係長約公仆啦

要對外既工
一定要留人分批放飯嫁喎

包括文職公務員？

唔一定，有啲部門食飯時間落閘架，屋宇署有啲counter中午會落閘， 有啲就長開住分批放飯

多數咪呢個時期特別處理
安排一下
Helpdesk叫唔叫文職先
咪又要輪班
一批12一批1
頂左呢期佢姐
唔好當乜都唔合理先啦
Ad-hoc野咪特別處理

關咩事丫。我去體育館簽場個阿叔咪又係度搣橙食。

總之服務唔到佢就一定係你唔岩
話知你要食緊飯定屙緊屎

咪咁無知啦，有D對外嘅都係同一時間食飯

所以就要當你做皇帝?

咁事實上人地係食緊飯喎。
你應該係投訴d form寫唔清楚係合理。但係投訴人地食緊飯趕你走係唔合理。

私人公司閪姐，食飯根本大條道理唔做野。
佢錯在冇鎖門

鎖左 但壞左

咁你下次lunch去人度發現冇人你屌唔屌先
落銀行lunch如果佢同你關閘冇問題
班客唔會屌咩
大家打工仔都係lunch得閒
家陣銀行開埋星期六上午都比人屌冇時間落去

呢啲咪香港啲ON9心態, 永遠覺得自己顧客大撚晒
最好人地廿四小時不眠不休咁服侍佢, 完全唔識尊重

仲有啲ON9話收FORM唔洗出聲, 可以一路食一路收
食飯就係食飯啦, 就係個段時間唔洗做架啦,
話一路食一路收個啲, 你返工食飯係咪坐係電腦前o趙緊又打兩隻字, 因為每啖o趙緊個陣, 你兩隻手都好得閒架嘛

私人公司點同呀
仲要銀行

食飯都唔撚比

份form 唔係社署做架喎

我都唔係幾明， 係咪公務員做野文化就係咁死板？ 一兩個人唔清楚入左黎咪通融一次比人交囉， 轉個頭咪係門口貼返張紙寫明食飯時間休息， 就係咁簡單， 咁樣先係解決問題既方法吧？

就係一次破例都唔容許，有第一次自然就會有第二次，如果今次比廢老交到表，下次佢再係食飯時間來而又唔理佢，佢一定又屌佢明明上次得點解今次唔得

同埋新聞話左個門壞左，貼張紙有撚用咩，d人一樣可以推門而入，到時係咪又要收埋佢份form

1.食緊飯就係唔洗做, 收一兩份唔撚係做呀?你眼中通融咪就係要人做野囉
2.你收完就個個都係咁, 開壞先例, 啲撚樣出去見到人又會話交得, 有人見到入去交左表又嘈做咩人唔收佢, 啲撚樣下次交咩又會係咁, 話上次都係呢個時間交,

唔係窮，係態度問題

員工：嘩道門壞左，唉屌求鳩其啦，遲d就有人整架啦，唔好阻住我上網搶平機票

熄晒燈就唔應該入去啦講真

所以咪話公務員/NGO做得耐咪咁囉
又唔係扣你飯鐘
特別安排一陣早食遲食咋喎
市民係客咩？
公務員唔為市民服務？(雖然現今政府真係唔係）
邊個交稅？
行錯入黎洗唔洗屌人走
一陣去警局報案 黑警同你講食埋飯先再捉賊又ok?

對門嘅錯

一齊放飯原來就等於唔係為市民服務?好笑

交表個班又真係無交稅或者交好少稅

用黑警黎比你就ON9啦, 兩件事無可比性, 緊急性都唔同

呢樣野係收表個公務員決定?

個部門唔識分開放飯架
食飯時間咩撚報警，去醫院，咩撚叫消防

心態問題囉
咁都唔比 仲屌人走會真心服務市民咩
交少稅既弱勢族群唔係市民？ 咁係反駁理據？
公務員只需為有錢佬服務？
黑警冇咩可比性？ 又話規則係規則 食飯一定唔洗做野？
龍口又任搬

我知呢度多公務員 實比人圍屌
但真心問下自己係唔係咁唔合理囉
係呢度講咩paid to do so又係禁句黎
最好收錢唔洗做啦
Lunch唔開一定唔洗做打工仔服務先 係咪？

個公務員無錯喎
食飯時間佢既身份都係一位市民
佢冇責任架喎

未入黎已經預左公務員一定被屌

連登.....公務員...........

但$4000個班大部份都冇交稅

冇錯，勁撚多連登岸鳩公務員存在。
返工 Hea 撚到仆街，一畢業就諗住退休，日日上連登叫春

壞左野要報搵人黎整 唔係你報完就有人即時同你整

邊個交稅?
有返工既人
即係公務員都要交稅
唔好真係以為得自己交稅養公務員

其實唔係公務員hea
係私人工太唔人道
對比之下咪覺得公務員hea lor

入件野落箱要佢做啲咩？

私人工係奴工，但政府就係推 Job 文化，個個明知啲問題嘅存在，但只求三年內唔係自己做緊時爆，就算數。

認真....
大家都要食飯，至於點食法，唔係員工仔可以決定，投訴個員工冇意思。
作為員工，保護返自己食飯時間好重要。調返轉頭，你比左一個客食飯時間服務，下次d客就開始話點解果個可以咁，我唔可以。
同埋食飯，你開工姐，你同事唔係一定要開工，你d野自己處唔處理到先，有咩發生，出左事，查返記錄，果個時間你唔應該開工ge, 蝕底係你自己。衰d 講句，如果你放條友入來係痴線ge, 入來打你一身 你可能冇得claim工傷。

食飯都唔比

呢度啲人返開 飲食 清潔 保安 同 零售

阻人食飯如殺人父母，屌個d💩民就啱

幫左一個
如果個個人同第二個人講食飯時間收得
跟住又多個人食飯時間黎
唔幫既話又話點解上次個個得，跟住奶投訴
幫左又可能有第三個，跟住搞下搞下
陣間搞到成個食飯時間都要做野

狗波搞到一劈屎咁,全香港都唔妥佢

做公務員學識嘅只係耍太極，點都要搵位講到唔關自己事，當然有啲要硬食嘅部門或者位，要硬食嘅位，或部門個病假率應該高到仆街

根本lunch 就係唔駛做野。
你個個人都lunch做野，咪做壞規矩囉。點解香港咁多奴工？
呢d心態咪原因。
有人來吵兩句就"算啦，息事寧人幫佢搞埋啦". 其實只係另一種怕事 。

醫院有d位lunch都唔開。

唔係幫政府工

人地打政府工就係為咗hea99 你仲走去非辦工時間搞人 己所都不欲啦

但政府真係冇得救 仲要人手處理表格

寄好過啦幾蚊都慳

班刁民平日都無當過我哋班公務員係人
做咩要錫住你唔diu返你轉頭
都on9

CC台成日屌廢老
點知呢到睇班成班未來廢老

咁先係正態工作態度 做港奴就好咩?

大部份公務員應該係冇飯鐘錢
所以個d咩公僕呀交左稅既論調可以收番埋
嚴格黎講食飯時候公務員唔係上班時間
咁點解仲要開工 做義工

屌得好
D廢老返埋D垃圾工食飯都要做就唔好以為個個都係奴隸

好大嘅官威呀

依個真阿

點解唔鎖門?我食飯都long起個電話啦

該辦事處沒有開燈但可推門而進，原來當時是辦事處午飯時間。

咁又真係個市民唔岩喎
人地熄哂燈再望下個錶都知乜事啦

唔通停電咩?

on99

人地都係想安安靜靜食一個鐘頭飯姐
又唔係蛇王
究竟個公務員要點做先唔會比人屌

正常既私人公司都係咁

個辦事處只係代收而唔係為收表服務

班友應該做開cs,保安或者sales

物管個office lunch都唔會有office入面d人應酬你,多數搵個保安頂

如果個個市民都好似你咁明白事理，做辦事處班前線職員就唔洗咁受氣喇

講真，有時我食飯都食唔足一粒鐘，做醫院，間中有urgent野都要搞左先。
講真，將心比已，我夠想食夠先做野啦。已所不欲勿施於人，大家打份工姐。

上面好撚多奴隸，

我係老細見到咁真係洗撚盡條傻hi

啲ACO咁撚惡

個辦事處點解要跟銀行個套？

公務員學人食飯

都冇，想用都冇得用

點解冇人屌9輪流食飯呢個安排刻薄
而係屌9人地唔安排輪流食飯？

應該咁講，如果你公司放飯分前後，咁你當然照跟。
但係如果公司規矩係一齊放，咁lunch真係冇必要做野。你自己on 99出去搞，有問題又冇support, 出左事你死硬

輪流食點解刻薄？

私人公司 office lunch hour 都係冇人
門市、餐廳例外

lunch time係office收到電話響都唔撚聽啦，

廢撚事做壞規矩

飛雞：著住套杉就係雞唔可以影衰公司

點解唔刻薄
人地平時食開12點-1點
你咁搞即係有人要11點-12點食
又有人1點-2點先有得食
你咪撚攞d垃圾飲食工黎比啦

個箱唔放出面，放假實大把人摸門釘

輪流食既話
就要以少左既人手應付冇少到既客流量
得益既只有老細同班貴客

食飯都有糧出架

其實飯鐘既定義係咩？

你放飯叫你做野，你你咪一樣屌鬼

早少少，遲少少食姐？ 。
有d公司都係放1-2。
睇你點睇，你遲d食咪避開peak hour. 但係最重點都係，一定係食足飯鐘先開工

留比下手

總之contract 一粒鐘食飯一定要食足。
你話救人救命果d冇得講啦。但係交form姐

食飯時間唔做野好撚正常姐

熄晒燈鎖埋門
無啦啦有陌生人闖入黎
唔當班廢老係賊制服佢已經偷笑啦

咁office hour即係幾點至幾點？
上房屋署個網搵唔到

請問關房屋暑咩事

咪係 我真係睇撚到笑左

我食緊飯都仲要聽個客電話俾客屌
點解公務員可以安安靜靜食飯架 唔得 要投訴佢地

喂阿哥 你地辦公時間咪又係煲劇訓教柯屎等出糧
做返本分服務市民啦

擅闖辦公室仲咁多嘢講

香港市民低賤過狗

死公務狗！

你啲嘢壞架！

你都on9 門口不嬲會有開放時間，係班on9唔睇炸喎，而且你知唔知你所講"貼張紙寫食飯時間"係要拎approval ,而且個職員都講對門原來壞咗，啲人先入到嚟。

佢都已經熄埋燈，仲撞入嚟想點

on撚99
office hour 就服務市民
lunch hour 服你老母

公務員放飯唔洗打卡 12食到2點添

講得好啱，以為收表剩係收表，無其他手尾跟 ，on9 child 登仔係咪以為遞完紙職員叫你走得，咁你份表就唔洗有手尾跟自動處理完畢

on撚9 壞門要搵asd, 電子門搵e&m 約期維修架
而且職員撚知壞咗

喂，有咩問題，公務員係市民嘅公僕。
咩叫公僕？公共僕人呀。公廁呀。
叫你做野咪做野囉。食咩野飯。

你以為剩係入箱?

on9 先會lunch time / 非辦公時間俾人入office, 個市民原來係癲既砍人邊個負責，唔見嘢邊個負責

一陣整唔見又嘈生晒

呢個post d 人魚蛋論到呢
你唔駛食飯人地又要跟住你唔駛食飯?
人地食飯一早有指引幾點食到幾點
你唔睇就係度賴唔分批食

香港人一邊係度屌自己係做緊奴工
一邊又係度屌鳩人地唔應該爭取番少少權益
香港人做死自己係你地自己攞黎嫁,奴性重到

因間冇收到錢又1823投訴你估投訴之都浪得虛名?

直接門口落閘咪得囉

中國人思想，出錢就係大爺，收錢就係呀四

熄曬燈仲入黎
正一仆街

咁易架咩
行行都有規有矩啦
得既話 佢地唔做咩

未交表，認真，份野除左入箱仲有咩要做？
我以為去到入箱就走人

地區社署，我諗應該係平時做綜援case呀問題家庭呀，做傷殘津貼呀做老人金呀，要計出幾錢糧比班老弱殘，要有社工跟個d office

9估班staff平時對住呢市民既態度已經好惡 屌你你班仆街平時已經麻撚煩，你仲要阻住呀叔我食飯 今次仲唔有仇報仇 屌鬼你

癲ge唔緊要。
辦工時間癲，受傷可以claim 工傷，非辦工時間就.....

同意.....
你見次次勞工遊行都有人魚蛋論

根本任何行業/,工種,午飯都係私人時間

你放得一個就當當都當任正常做法

支那化係噉

香港地，大部份都是打別人工的打工仔。為什麼當打工仔爭取他們的權益的時候，他們會不幫打工仔，而轉向用「老闆賺盡天經地義」的思維去思考的呢？

後來，我發現不少香港人都有一種奇特的心理特質－－加人工在你身上，加幾多才夠？多多都不夠。加在別人身上的時候？成本貴了，東西會不會加價呢？

做front desk 有理無理唔想人入來，真係一定要lock門，就算門口貼晒紙，十城都唔會有人睇。

不過，呢壇野應該幾個部門的人都好撚憎波叔

睇d回覆奴性重到
真係抵香港人成世供樓比上級榨壓

其實心底裏大家都係閪老細 。

我發覺好多人都好似唔識字咁，好似我去警署報失，人地雞那咁大張紙貼嚮電腦前面話叫人去禁飛仔，但係我禁完飛，坐嚮度，起碼有四五條友過去問，報失係咪坐嚮度等就得 。
返工又係，雞那咁大隻字話你知幾多號房點去，成日d人見到我又係問我d房點行

公墓猿一向都好食懶飛 係爭取加人工嗰時咪最出力囉

俾人拎走個箱啲個人資料外洩曬點算？

唔明有乜咁嘛煩
食緊飯放個箱去收集
鎖起佢or放當眼處其實都無乜大不了啫
同埋都2019年啦
因為食飯成個部門停左都幾落後
分批食都解決到啦

搵都懶得搵呀
左推右推，關人撚事就係公墓員寫照

最好就全部部門都24小時全年無休服務啦
不過到時有班人又搵到野黎屌

攞四千蚊 天下大事
人擋殺人 佛擋殺佛
順我者昌 逆我者亡

點解唔分兩更放飯，咁咪唔洗午飯果陣暫停服務

呢家投訴佢冇禮貌

你一定未出黎做野。希望你將來返工做到隻狗咁

所以香港人真係抵撚死 明明大家都係打工仔 永遠對打工仔仲衰過老世對打工仔

香港人永遠對打工仔對最撚mean 明明大家同一體

公務員打做公墓猿之類果班on9 死返去香討啦 鬼唔知你係香討過嚟

食飯時間食飯唔開工有幾好食懶飛丫？

如果連登仔食飯被人的去做野會點

現實社會通常要搞到投訴人無禮貌或者態度問題

多數都係投訴人果個有痛腳唔岩在先

搞到無野好嘈之下

嘈依味野

巴打份工慘過賓妹喎，食飯時間都要做野
利申食完飯直接訓

True,有咩投訴係唔搭埋態度差

原來你食飯時間都要做野
其實你7日AL星期六日都係有糧,
你記得拎AL星期六日做野喎

賴乜撚野廢中廢老，自己柒就柒啦 人地廢中廢老一早搵議員填撚哂交埋

佢地覺得you are well paid
高人工一定要賤到仆街 之後叫你咁辛苦唔好做

高人工?lol

醫生律師之類啦

法例都要保障返最小要有半小時食飯休息時間
飯鐘有幾多有無錢係僱主自願付出架
連登仔好撚多都係支奴賤種性格
你要賤唔撚緊要,唔好拉人落水
話撚知你有薪大假都拎黎返工啦賤畜牲
食飯都要做野,死做爛做無料到咪扮將勤補拙做爛市
再腦補打飛機覺得自己好撚有競爭力

係人都知公墓猿hea到仆街 而家我淨係針對班撚屌食飯咩 講真係臭港先咁戇尻 高薪養班廢物

好撚酸

你係咪想成班公務員做到隻狗咁你先滿意？

香港廿幾三十年，d奴工權益都係咁差 。

好大既官威

酸你老母 我都唔洗做野

痴撚線有班人自己都廢老mode上身將自己平時奴性個套入人地度 人地咁好點點 得罪講句你份工就係殘 咁點解唔大家都有飯放 安安樂樂食個lunch

D奶共廢老成日笑尻外國政府效率低，員工懶。
我真係心諗，worklife balance你識條鐵咩 。
D華人去人地地方懶勤力，lunch又開工，以為自己好有contribution, 實則唔知自己做壞規矩 。你搞串人地個party, 人地梗係冇好面色比你睇，然後又話人地歧視佢地，容不下竟爭 。
但係，又有冇諗過，點解人地其他地方勞工權益有保障，但係香港咁閪？
你班奴工有冇為自己利益抗爭過？你唔好講抗爭，人地抗爭，你班廢老踩少兩腳都偷笑

但你個鎖壞左
關人閪事咩

香港慘過大陸，大陸公務員食飯兩小時太早打比佢佢會屌人煩住晒阻訓覺

個鎖壞左就可以入架啦？